六月的傷 到處再添增長

當 全人類在用盡力擋恐怖警方未見到
人人自備自保只得口罩 沒有力劫掠 卻被劍亮

說謊 為了假裝示威者很可怕把荒誕擴張
若說暴動罪可逼他歸信 無理扮正常
反送中 發覺這事態異常
難道能任誰負上
這輩子 背負著過往罪名 負上了罪刑
由白說黑要使你受傷
難成就這異象

暴力開槍 鎮壓變得誇張
能讓我奮力頑抗著 煙燻裡哪怕受傷
極權暴政 剩下黑幫 替你出聲響
輿論幾多可會在乎 問我怎答“譴責過激立場”

當 習慣附和是非扭曲真理都得到獎賞
越要講出極端凶狠真實 抵擋要膽量 建造太陽
這秒鐘 正義進入了力場
誰又期待誰異相
這秒鐘 罷市罷課轉戰場 集結天較量
力竭叫聲呼喊迴響
期望無愧活著

暴力開槍 鎮壓變得誇張
能讓我奮力頑抗著 煙燻裡哪怕受傷
極權暴政 剩下黑幫 替你出聲響
輿論幾多可會在乎 問我怎答“譴責過激立場”

將所有不當演化得太平常
警方跟黑社會拍檔 沉默禮讓
天主詠頌之歌 轟轟烈烈 大合唱
遊行無能力推翻專制極權
誰人憑財力買得到誇獎 講理想
麻木嗎真的想 能凝聚發亮

六月的傷 到處再添增長
無憾這革命曾一仗 不管到尾會絕響
任誰獲勝 示範光槍 作笑話分享
詳盡的新聞刪去改真相
如你掩耳相信政府保障
來電九九九恐嚇請協助 誰每天嫁禍

最英勇的 痛亦上場
最溫暖的 卻沒怯場
哪一個可 發動完場

其實葉國謙講得好啱

邊個留負皮

等人唱

外賣巴

聽得歌少
乜歌嚟？

六月飛霜

遲來的一推

p牌仔想正皮但無能為力

多謝

厲害，可我p牌無能為力

其實原版已經好夠

再推